★why買股票日日要驚股災，但買港樓就乜都唔使理

公平嗎？

就算買#5 呢d廢老股，都可以朝不保夕

你柒je, 買埋 1478 呢D 垃圾
買 700 call day day 羊 !

就算j慧中呢d老女人，都可以朝朝出post

me買5贏M記加大，U買1478等跳樓

lm

買股都未驚過股災

monday

貓哥又發功

btw 老貓
你g5g 每天被打去左邊 冇見佢上水好幾個月

ifc?

磚頭 驚閪咩

睇怕係

幾日前見過佢